有冇巴打仲係著短衫褲出街？

十二月仲咁撚熱

行10分鐘落地鐵站出汗

痴撚線

香港洗咩著長袖呀 全年都咁撚熱

琴日返工都短衫短褲

死肥仔

日日都著

3把芭蕉扇吹住先冇中暑

著緊

出太陽

著緊短袖 見到其他人著晒厚褸

唔明點解啲人仲可以著厚䄛

著多件都出汗

落樓下買早餐都出晒水

我短袖短褲

著開底褲出街

好拎熱

D餐廳仲要開勁細冷氣 滴住汗食飯

見D老野廿度已經著羽絨

廢老

約左囡囡一陣出黎見

囡囡著咩色衫

橙色短褲

短褲真男人

仲着緊
出門口果時仲要俾婆婆話我着咁少衫